6000蚊預算,買咩手機好

部ASUS連續壞兩次,要換新機了

Android就s9+
iOS就iphone X

xr

i8

6千買唔到xr, s9p吧

$6000夠買iphone X?

夠

6000買到iphone x?

720P死開啦，買iphone X好過

買到

買1手

其實要7000，不過俾多一千買iphone X一定好過買iphone XR，佢又冇雙鏡頭，又得720P，又冇3D touch

主要係用黎睇片,玩WTS

你想ios定Android?

二手？

AND

有時睇下動作戲

唔嫌棄大陸機嘅話
小米8可以考慮吓
仲有3k剩

vivo x21 . 4498抄足x

咁有budget就s9+啦，有Smart Octopus真係方便好多，同埋多其他廠好多功能

愛情動作片？under 6千，mon靚睇戲，三叔s9p

那我去買買S9+

xd